## История изменения версий

### 2022-04-17
- Обновлено окно общих настроек Gamebase
- AudioListener и EventSystem запускаются теперь на сцене Loading в режиме DontDestroyOnLoad
- Добавлен компонент AutoDontDestroyOnLoad

### 2022-03-18
- Добавлен ассет LeoECS Lite (и все его расширения)
- Добавлен ассет UniLeo

### 2022-03-15
- Обновлен ассет ConsoleE
- Добавлен компонент для вызова глобального события Gamebase через инспектор
- Исправление ошибки при генерации кастомного Dynamic Enum
- Удаление валидатора динамических Enum (больше нигде не используется)

### 2022-03-13
- Версия Unity в проекте обновлена до 2020.3.30
- Добавлен ассет Zenject
- Все системы Gamebase, а также процесс инициализации игры переписаны с использованием Zenject
- Полностью переписана система ресурсов: устранена работа с рефлексией, добавлена работа с дополнительными типами (теперь это Int, Float, String и Bool)
- Удалена система уровней (везде используются кастомные решения, привязанные к проектам)
- Добавлен ассет SRDebugger
- Удален ассет Reporter
- Добавлен ассет UniTask
- Удален ассет AsyncAwait
- Добавлен ассет Feel
- Добавлен ассет Asset Usage Detector
- Пул объектов переделан на работу с любыми объектами, а не только с GameObject
- Добавлен компонент для быстрой настройки Safe Area
- Добавлен компонент для быстрой настройки адаптации Canvas Scaler под разные аспекты экрана
- Добавлен компонент для подписки на глобальные события Gamebase через Unity Events
- Добавлен класс свойства со встроенным событием
- Добавлен класс определения проекции объекта мирового пространства на UI
- Добавлен класс, позволяющий проверить принадлежность слоя (Layer Mask) объекта нужному
- Добавлено расширение для изменения ReadOnly значений полей Transform напрямую
- Значения полей AutoInitializeOnStart и DontDestroyOnLoad в Singleton по умолчанию установлены в False, метод Initialize сделан виртуальным
- В AutoSingleton метод Initialize сделан виртуальным
- Обновлен логотип студии на экране загрузки
- Удаление устаревших файлов из Neumorph One
- Рефакторинг всей кодовой базы Gamebase

### 2021-09-05
- Доработаны классы серилизации данных

### 2021-08-16
- Добавлен инструмент быстрой генерации кастомных динамических Enum

### 2021-07-02
- Исправлен баг с микшерами SoundSystem (Pitch заменен на Volume)

### 2021-04-24
- Добавлен бинарный серилизатор
- В настройках Doozy прописаны микшеры Gamebase

### 2021-03-28
- Удален Peek
- Удалена Система Локализации
- Импортирован ассет UI Pack - Neumorph One
- На основе нового ассета сделан базовый интерфейс: канвасы, графы, панели, кнопки и другие элементы
- Для нового интерфейса созданы меню для быстрого размещения префабов на сцене
- Убрана галочка в настройках геймбейза - загружать стартовый экран или нет
- Автоматизация настройки микшеров звука
- Автодонтдестрой объекта для систем проекта
- Автовключение TextMeshPro для Doozy
- Кнопки включения/выключения режима дебага сделаны активными в зависимости от текущего режима
- Изменен ручной поиск объекта репортера на сцене инициализации на прописывание на нем компонента DebugMark, чтобы он включался/выключался, как другие объекты при выключении/включении режима дебага
- Убраны оставшиеся варнинги геймбейза, которые возможно убрать
- По умолчанию выключены все логи геймбейза
- Рефакторинг кодовой базы геймбейза
- Дополнительные мелкие улучшения

В более ранних версиях не велась история изменений.